贏區選好開心？

咁唔該記得選舉為你帶黎嘅喜悅，知道選舉有幾重要，同埋思考下真普選嘅重要性，依家你拎到區議會無疑係好開心，但記得依家呢個主法會制度有幾歪曲，投票選特首嘅選擇亦唔到我地話事，只有爭取真普選先會令香港有真正嘅改變！
今日嘅局面係啲手足打生打死打翻黎，你地再係咁短視我屌曬你地全部人
五大訴求
缺一不可
驅逐共黨
光復香港

push

推

屌打錯字，*立法會